{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048513",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "유명숯불닭갈비 가평본점"
    },
    "text": "加平郡雪岳面新川中央路15番地に位置する加平タッカルビの美味しい店として有名な炭火タッカルビです。 このグルメ店はN予約の際、チーズフォンデュを無料で贈呈し、立食とベビーチェアも完備されているので、子供連れと一緒に来るのに良いです。 水のセッティングはミネラルウォーターと紙コップを提供し、感染症予防に気を配っており、大型駐車場とセルフバーも完備されています。 ペット連れはできません。 このグルメ店は加平雪岳ICの入り口に位置しており、周辺には加平羊牧場、プチフランス、イタリア村、有名山などがあり、加平旅行の際に便利に行けます。 毎日10:30から21:30まで営業しており、代表的なメニューとしては有名炭火タッカルビ(素焼き)14,000ウォン、自家製麺混ぜそば9,000ウォン、ジャガイモジジミ(外さく内もち)14,000ウォンなどがあります。 テイクアウト時には1+1イベントで量までたっぷりお持ち帰りいただけます。 この美味しいお店で美味しい食事を楽しんで加平旅行の思い出を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "炭火タッカルビはどこに位置していますか？",
            "answer": "炭火タッカルビは加平郡雪岳面新川中央路15番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビはどんな特典がありますか？",
            "answer": "炭火タッカルビではN予約の際にチーズフォンデュを無料で贈呈しています。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビは子供連れでも利用できますか？",
            "answer": "はい、炭火タッカルビでは立食とベビーチェアの完備があり、子供連れでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビではどんな飲み物の提供がありますか？",
            "answer": "炭火タッカルビではミネラルウォーターと紙コップを提供しています。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "炭火タッカルビの周辺には加平羊牧場、プチフランス、イタリア村、有名山などがあります。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭火タッカルビの営業時間は毎日10:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "炭火タッカルビの代表的なメニューには有名炭火タッカルビ(素焼き)14,000ウォン、自家製麺混ぜそば9,000ウォン、ジャガイモジジミ(外さく内もち)14,000ウォンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビではテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、炭火タッカルビではテイクアウトも可能で、1+1イベントでたっぷりお持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビではペット連れで入店することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、炭火タッカルビではペット連れでの入店はできません。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビは加平旅行の思い出作りにおすすめですか？",
            "answer": "はい、美味しい食事を楽しんで加平旅行の思い出を作るには炭火タッカルビがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 492
    }
}